25歲 想讀返書 會唔會同同學有generation gap 同埋會唔會被歧視變邊緣人？

以前應屆果陣有大學offer，但唔滿意offer所以冇讀 一路到而家都冇讀書
而家想讀返書，會唔會遭遇上述問題？我呢個年紀仲可唔可以體會到u life？仲可唔可以同同學打成一片？

你個樣唔係好老嘅，其實未必睇得出

唔會，我25先開始asso都係咁過
仲識到一個細我7年既女朋友

讀u無人理你

匪共 根本將城管公安 放入曬 香港狗隊
之前話個犬放假比咗個id人用就係咁解
成立調查？根本唔會 下一步只會屠城
清楚的大陸口音「趕緊走了 嘿！」

可唔可以玩埋就真係睇性格
好outgoing既去到邊都識到人，
摺埋既冇人幫到你。

同埋我自已感覺係
佢地知道你年紀大啲既話，
做乜都好依賴你。
(可能只有我周邊都係咁)

睇你重視自己既未來定別人既眼光

其實使乜理人地點睇，你讀返書係為你自己架嘛

連登起底組？

好欣賞為左目標努力既人
俾心機

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

好勵志 多謝

我驚大人7-8年比人嫌棄 要毒足4年
話哂大學其中一樣主菜就係ulife

你放心，根本無人會理你

你唔講，其實冇乜人知，
我仲識到28先year1既人
放心啦，肯主動既既絕對唔難識

冇人care啦

四十有一，仲追緊個degree。有禮貌同人交流溝通唔會冇人理，但事實仍然係會自閉居多（其實大家都各自努力）。你要問下自己，為左要想要既野值唔值得去懷疑？

其實冇人會理
大學咩背景的人都有

27歲都見過
邊個會介意

28都見過
越大越有優勢
見識都多d

只要唔係廢老廢中樣啲人都唔會認得出年齡

D人畢完業都唔會見啦, 理得佢地

唔關事的 我同齡都邊緣人

其實你唔講人地唔會好睇得出

其實真係會有啲辛苦
除非你個人心智細個
如果唔係根本好難傾得埋
我兜左兩年讀year1都覺得好大差別

我26歲，今年讀番

應該都係可以架
不過你要諗返 等到你畢業果時都28 29
到底仲入唔入到行…

我都想知 如果parttime讀通常咩年紀

我個fd 28歲讀u仲要上莊都係咁

係
25歲好後生
未有耐到你叫老

我都比同屆大3年，基本上熟落至講我大三年到

而平時只要剃下鬚已經ok不過final year已經老了

轉行做RA大把機會

其實大學真係冇咁好心機排邊緣人
會直情見你唔到 幾好

你個樣未到廢中廢老就得大學上完堂就散人 冇人理㗎

利申邊緣人

由year 1讀起？
我90後自問同班00傾唔埋 上大學都係求degree 唔理得咁多，想做就做

睇性格

大學其實冇咩所謂，反正大家都係成年人，大把人持續進修都係咁，你唔講更加未必有人知

溝妹妹仔

25歲 番u讀緊

識人27 先開始讀 仲勁開心讀得

識個女仔28 year 1
有男仔26 year 1
你個人性格好嘅話其實點都唔會一條友嘅
有幾熟幾close 就後話啦~

邊間 asso ?

我都讀翻書
23讀HD
冇人睇得出我真實年齡

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

你唔開聲其實無咩人知你大幾歲
有D人個樣分分鐘仲老過你

讀咩巴打

25歲就pt啦 on9

2x-5x都有

唔會

26果陣讀返書
同屆仲有兩個三十幾四十阿叔讀
加上我睇落好細個 唔係我講啲人都唔知我幾歲

24歲至5x 多數都係廿尾 三字頭
利申:廿中 今年PT Final yr
身邊同學多數有家庭

我本人就係25, 6先year1

除非屋企有錢 唔等開飯
廿中都Full time 畢業都廿尾
我係腦細都請個後生FG啦

巴打讀左幾耐?讀咩科

可能樓主好有錢呢

冇人care你個年齡
埋到堆就得啦

而家畢左業又出返去社會煉獄喇
我係語文撚

去玩學會人地會歧視你，女唔show你（靚仔+有錢除外）,學校唔理你，同學無視你
利申：三字頭讀鯨中pt,聽有玩學會既pt同學聽返黎

其實唔關事
我當時都係full time degree
Loan+補習，一樣靠自己生存落去
畢業一樣揾到工

鯨大here
Join Soc 組巴個d
你過左廿中就冇人想同你玩

其實可能係你嫌啲𡃁仔太on9圍威喂

真實例子

我，樣衰，大其他同學3,4年，好難埋堆

如果你靚仔，應該會唔同啲

仲有個大其他成十年，雖然佢樣衰，不過佢成績好outgoing，食到個細佢十年女

其實好睇人既

冇人care, 諗太多
自己性格問題
何況唔講邊個知
日常話題可能無聊d
但總有d野可以傾

識屌喎巴打

有心唔怕遲 最緊要拎到張cert姐 加油！

Same here

出番泥好橙 全部朋友都做緊野有一定事業

其實唔會=-=

當年year3得罪Prof搞到要延遲畢業，嬲嬲地就退學去澳洲闖，挨左幾年宜家係澳洲有兩間餐廳每個月等收錢，無咩寄託想回流返香港讀書，但係宜家已經24歲，個樣又生得成熟，到開學都25歲，加油，共勉之

Working holiday?

我16歲尾入U，好似係第二屆dse，太遠了，唔係記得幾清楚

當初係，不過遇到貴人之後就拎Pr

越大越有優勢，啲女都俾你食晒，讀書冇理由輸俾啲細路啦，根本屈機

何苦？

city啊？

冇人會理

真 以前讀u有科要同啲細三年既fm一齊讀
雖然大家落堂會一齊食飯打牌
但心底覺得佢地好小朋友好幼稚

以前19歲讀higher diploma時已經有好多30歲既同學 加油呀巴打

會唔會用non-jupas比較好

估唔到係校園台見到巴打你

屌解咁講

lm

咁同學都有分專心讀書and專注去玩，要睇下你屬於邊類人，就會群番邊班人玩有心唔怕遲！加油

讀書係你自己，大部分同學都係過客，無人會理你啦，你都唔使介意

成人台見

唔好下下為自己set定個limit啦.
埋到去大家都係為咗想攞張入場券

有大學offer都唔讀
痴撚線

原本校內成績predict最保守都aim 5大
結果dse考到成劈屎咁
個打擊太大接受唔到

你以為同歲數就唔會變邊緣人啦咩
毒撚係個格 唔關年齡事

23歲先入返degree讀DD，所以朋友你並不孤單

我都係
我咪又係重新振作 25歲u grad

22歲遇到佔中，自己想重新進修
重新考dse
宜家25歲year 4 ，搵左個細我5年女友
上莊識朋友，接觸學生會群體識多d人

以你智商應該同年齡都玩唔埋，接受現實..

我差唔多三十，有錢我都想讀返個degree